香港七人石地聯賽衝突

個11號咁遲先俾人打算好彩啦

sorry 岩岩放監

之前睇過好似仲俾人起埋底

聯乜撚賽呀,爛仔波咪爛仔波囉
我好肯定呢d街咧遲早會有埋O記監場

樓主比外星人捉左幾耐？

呢D比賽無保險乜都無,個個當自己職業球員咁,整傷無人可憐啦

呢D聯賽出名多mk 同 黑色社會廢老玩
差唔多埸場都有呢D野特別呢隊入面D成日出收山腳

參加呢d聯賽嘅
唔係蠢閪就係戇仔

我本身都有玩下cj 7

11號仔咁都冇人直接打鳩佢

豆腐做

落左黎幾耐？

呢D爛仔波好鬼好睇
睇住成班傻仔以為自己世界級

廢中仲狼,學野啦MK仔

企場邊睇波1:06 廢老俾人撞到飛起

呢個球證算係咁
識拎紅牌出黎
有啲拎極都係黃

果到就抵撚死啦
企咁出做乜撚
支持都唔駛企到咁邊呀？
起碼預返5碼比球員緩沖下啦

呢個球證幾有威嚴
唔係任得班MK係度玩串場波

抵死,出面街波好多廢中廢老食飽飯無野做睇波企到埋一埋
見到佢地俾人撞食波餅幾撚心涼

最尾條友拎住個水桶做乜春
攞你命3000？

華人唔應該踢波

見大家嘈到口乾補補水再嘈過